當時阿仙奴輸2:8都未炒領隊啦

曼聯真係無人情味